{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_035479",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/3016451",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주 온마루한옥풀빌라(한옥감성,커플)"
    },
    "text": "韓屋は他の空間よりも心が楽になる特別な安らぎを提供します。韓屋での時間は高級感と古風さを経験できる美しさと居心地の良さをプレゼントします。床客室は個別ぬるま湯プルビルラと共にキッズ遊び場まで整っていて、子供らに特別な経験をプレゼントします。別棟客室はスパとビームプロジェクターで疲れを解き、感性的でロマンチックな時間を送れるように準備されています。慶州オン床韓屋プルビルラはお客に感動と感性を伝えることができる空間です。マナータイムは22時から以降は払い戻しなく退室措置されます。宿泊施設などは法的に青少年、同居が禁止されており、未成年者の入室駅市許容されません。韓屋・マル客室は韓屋客室です。厨房野外テラスカップルルーム客室禁煙プルビルラ[個別プルビルラ]、案内文に情報を追加することができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "韓屋はどのような特別な安らぎを提供しますか？",
            "answer": "韓屋は他の空間よりも心が楽になる特別な安らぎを提供します。"
        },
        {
            "question": "韓屋での時間はどのような経験ができますか？",
            "answer": "韓屋での時間は高級感と古風さを経験できる美しさと居心地の良さをプレゼントします。"
        },
        {
            "question": "韓屋には子供向けの施設がありますか？",
            "answer": "床客室は個別ぬるま湯プルビルラと共にキッズ遊び場まで整っていて、子供らに特別な経験をプレゼントします。"
        },
        {
            "question": "別棟客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "別棟客室はスパとビームプロジェクターで疲れを解き、感性的でロマンチックな時間を送れるように準備されています。"
        },
        {
            "question": "慶州オン床韓屋プルビルラはどのような空間ですか？",
            "answer": "慶州オン床韓屋プルビルラはお客に感動と感性を伝えることができる空間です。"
        },
        {
            "question": "韓屋・マル客室とは何ですか？",
            "answer": "韓屋・マル客室は韓屋客室です。"
        },
        {
            "question": "未成年者は韓屋に入室することが許可されていますか？",
            "answer": "宿泊施設などは法的に青少年、同居が禁止されており、未成年者の入室駅市許容されません。"
        },
        {
            "question": "韓屋での滞在時間は何時までですか？",
            "answer": "マナータイムは22時から以降は払い戻しなく退室措置されます。"
        },
        {
            "question": "どのような客室が禁煙ですか？",
            "answer": "厨房野外テラスカップルルーム客室禁煙プルビルラ[個別プルビルラ]"
        },
        {
            "question": "案内文に情報を追加することができますか？",
            "answer": "案内文に情報を追加することができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 255,
        "QA": 398
    }
}